每個人心目中大學排名

今日個排名好雞，同我心目中的大學排名差好多
我個人來講
HKU>CUHK>>>UST>>>>PLOYU>>>>>BU>>>>>>>>>SHITTYU 其他就廢鬼事排

HKU > CU > UST > Others

中大永遠第一

HKU->CUHK=UST->POLY->BU->CITY=LU->IED

8大excluding City >>>> 非8大>>> City

你都係想要哩個排名姐
比你啦

話cuhk第二啲人仲活喺以前嘅世界？
得啦，cuhk永遠第二啦，唔洗玩

又唔可以怪曬佢地嘅
學校咩質素，學生咪咩質素囉

咦 廢柴你又黎呀

HKU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>CU>>>UST>>POLY>CITY>BU>>LU>EDU

其實嗰啲排名係postgrad 同啲professor 打返嚟 班undergraduate 係度打咩飛機 尤其係啲又一城嘅廢鳩 拎自己同三大比

冇可能BU>city

city pg咪又係主要來自我城ug學生

hku>ust=cu>>>>poly>>shitty>bu>lingu>>>edu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>cu engine

睇死你條辣殺都係嚟自ChineseU engine
是咪好葡萄我城超越左chineseU

恆大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku
Pound of my school恆大屌打世界

五年內，city>=hku>ust>Chinese u > others

間u廢 排名咪低囉 名名大把professors 係到做research谷排名 但谷極都唔上 就話自己唔追求排名
根本就中大就愈黎愈廢 又唔𠄘認

20年前 根本唔會有人入到中大唔入而會揀Ust
但而家會
近哩10年 有d人會為左入Poly 3寶同civil 而唔入中大
今年 d人會為左入City 獸醫 而唔入中大

不過係未來哩幾年 我都認為中大>City

過多10年就唔敢講

睇好city成為下個ust

係超越UST

再超hku趕新加坡

FF too much

HKUST ~HKU>CUHK

Imagine in a parallel universe, you obtained B5 27 in HKDSE, and then you would simply consider HKU, CUHK and HKUST as your target uni. ShittyU would just never come up on your mind.

Thei>>>>>>>>hku>ust>cu>>poly>>>city>>bu>lu>>edu

Hsmu>ou>treeu>all

駁唔倒 ，巴打咁快放大招

含大 >>>>others

pound of my school

HKU>>>>>CU UST>>>>city poly>>>bu edu lu

係 On 9 既先會信今日報紙既派名。

有生之年 Shitty U 都唔會過 3 大

青大

恒大>浸大>其他

小心身體

HKU排名高係因為太多大陸人

但係UST排頭，因為大陸人仲多過HKU

Poly 都寫錯，翻鄉下耕田啦

hku>hkust>cuhk>polyu>hkbu>eduhk>LingU>hsmc>
東華>能仁>thei>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Shitty University of Hong Kong
屌你老母廢城大
asso仔屌打城大
成堆垃圾死扑街
淨係識得係度嗌
以為自己大撚曬

嶺南>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku

all>cu

all>shitty

三大專科>八大專科>ou nursing>其他乞食科

一般人：
HKU=>CU/UST>>>>Poly/City>>BU>>Lingu=>EDU>>>>Others

連登仔：
HKU>>>>>>>>>>>>>>>CU>>>UST>>>>>>Poly>>BU>>Lingu=>EDU>>others>>>>>>>>>>>>Shitty>恆大

三大專科>八大專科=ou nursing>三大非專科>ALL

FUCK U > ALL

恒大＞＞＞all
Pound of my School

Hang Seng U is the best.
恆大>樹大=鯨大>others

Ranking of all uni in HK:

HKU = CUHK

The end.

咪on9
HKu>>>>>>Cu

Poor lad, I think you've missed sth;

HKu>>>>>>Cityu

好大怨氣

兩大體育節:

Not for HKUST eh?

The Oxford and Cambridge Boat Race

Not for CU(shenzhen) eh?

Haters gonna hate,

ShittyUers gonna self-inflate,

DSE-winners gonna enter HKU CUHK HKUST anyway.

全香港只有一大：HKU

連登好多hku仔

含大>>>>wfc>>>>>>>>>shitty